{
  "name": "Математика*",
  "nameEn": "Math",
  "Questions": [
    {
      "question": "Найдите частное чисел 1200 и 30",
      "answers": [ "50", "20", "30", "40" ],
      "correctAnswer": 4
    },
    {
      "question": "Как называется угол, который меньше 90 градусов, но больше 0?",
      "answers": [ "Острый", "Прямоугольный", "Тупой", "Внешний" ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "question": "Найдите корень квадратный из числа 169",
      "answers": [ "23", "13", "17", "19" ],
      "correctAnswer": 2
    },
    {
      "question": "Решите уравнение:\n5(x - 3 * 5) = 25",
      "answers": [ "30", "15", "20", "5" ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "question": "Сколько граней у куба?",
      "answers": [ "4", "10", "8", "6" ],
      "correctAnswer": 4
    },
    {
      "question": "Периметр квадрата равен 160. Найдите площадь квадрата.",
      "answers": [ "1600", "400", "3200", "160" ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "question": "Чему равен sin 90°",
      "answers": [ "0", "√2/2", "1", "√3/2" ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "question": "Какое число при умножении на себя даёт большее число?",
      "answers": [ "0.1", "0", "1", "-2" ],
      "correctAnswer": 4
    },
    {
      "question": "Как называется линия, которая пересекает окружность через её центр?",
      "answers": [ "Секущая", "Касательная", "Диаметр", "Радиус" ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "question": "Как называется объёмная фигура, у которой все углы и все стороны равны?",
      "answers": [ "Круг", "Куб", "Прямоугольник", "Квадрат" ],
      "correctAnswer": 2
    },
    {
      "question": "1 - 1 / 1 + 1 - 1 / 1 = ?",
      "answers": [ "3", "1", "0", "2" ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "question": "Решите пример:\n125 + 105 = 115x",
      "answers": [ "x = 5", "x = 4", "x = 3", "x = 2" ],
      "correctAnswer": 4
    },
    {
      "question": "Чему равен cos 0°?",
      "answers": [ "0", "1", "-1", "0,5" ],
      "correctAnswer": 2
    },
    {
      "question": "Найдите значение выражения: \n| x - 1 | = 2\n| - знак модуля",
      "answers": [ "-1", "1", "-3", "2" ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "question": "Логарифм 1024 по основанию 2 равен?",
      "answers": [ "2", "8", "10", "512" ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "question": "Чему равна сумма углов треугольника?",
      "answers": [ "180 градусов", "90 градусов", "360 градусов", "270 градусов" ],
      "correctAnswer": 1
    }
  ]
}